有冇人知道邊度有得DOWN CATS (MUSICAL)啲歌?

搵好耐都搵唔到
我只想要MEMORY...
如果有MAMIE或者ELAINE版本最好~
其他版本要聽下先知~
有冇人知邊度有得DOWN或者買?
我唔想買碟~因為冇得REC落PLAYER聽...冇機...
有HI-RES自然最正~冇都唔緊要~